[請巴絲推] 有關新會員問題

大家好多時都話好多新會員開post帶風向，但個個就去回膠post，罵戰，變相係咁推post，上晒熱門真係多得大家唔少

其實，大家可以在回覆前起佢底，睇下係咪假膠，之後可以覆請善用起底功能，假膠，勿推，等其他人知，唔好再push。

起碼各巴絲一齊努力，減少假膠同放負既post上黎，讓佢沉，等d有用既戰略post上熱門

謝謝大家

推

Push